【救解答】喺追我嘅人身上見到自己，仲去唔去同暗戀嘅人表白好？！

是咁的，最近有個人追緊我，
日日What's app我，噓寒問暖，
又成日想約我食飯睇戲，
但我無咩意思，所以唔喺好想理佢

但有時喺佢身上好似見到自己嘅影子，
因為我鍾意咗個朋友，
之前都會成日What's app佢，
約佢睇下戲，但無表明過啲咩，
我唔知佢有無feel到我鍾意佢，
但最近覺得自己同追我嗰個人無咩分別，
可能我暗戀嘅人都覺得我好煩，唔想理我，
如果講到好明又怕無朋友做

唉 好撚煩

鍾意就去馬！
女仔要留返啲尊嚴，唔好煩鳩人

好似卡住咗咁，進退兩難

如果有女仔主動追你，你會點諗？

如果喺好朋友呢？

食完就一切都玩完

失感情失身

我都唔知佢點諗，唔通主動獻身
佢唔要咩好老尷，我哋有唔少common fd

識咗咁耐知佢喺咩人